然而现在，由于大流行，即使是我们这些生活在城市环境中的人也发现自己有一个宝贵而短暂的机会来听到地球上其他居民发出的声音。 大流行期间大自然的声音变大了吗? Greg Noone, 2020年10月15日|Outside Online 
 根据Civiqs的民意调查，在大流行初期的短暂时间里，共和党人和民主党人对经济的看法并没有那么大的分歧。 9月份的就业报告是一场政治罗夏测验|Amelia Thomson-DeVeaux (Amelia.Thomson-DeVeaux@abc.com) | 2020年10月2日| 
 以谷歌Ads数据为来源，跟踪需求并查看逐年的搜索趋势，仍然是一种准确的方法，可以了解哪些变化是永久性的，哪些只是昙花一现的趋势，这取决于大流行的短期影响。 今天如何建立SEO机构? 第一部分:消费者和趋势|赞助内容:SEOmonitor | 2020年9月4日|搜索引擎天地 
 我们对The Fabulous的体验已经减少到短暂的音频片段和尴尬的直播。 《日落大道》，破碎的梦想|David Ehrenstein | 2020年8月20日|Washington Blade 
 上面夸克对的短暂存在，就像许多虚拟事件一样，是用一个闭合“循环”的费曼图来表示的。 粒子碰撞的数学结构进入视野查理伍德| 2020年8月20日|量子杂志 
 不管我们愿不愿意，稍纵即逝的瞬间都会被捕捉和储存起来。 公开求婚必须死Tauriq Moosa | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 部分问题在于，它的流行就像微笑本身一样短暂。 法国宫廷的皇家微笑禁令|威廉·奥康纳| 2014年12月14日|每日野兽 
 曾经看起来不可改变和永恒的东西(“与苏联永远在一起”)原来只是一个短暂的插曲。 哈维尔如何激发天鹅绒革命|迈克尔·赞托夫斯基| 2014年12月6日|每日野兽 
 我们这些住在这里的人都是善变的，注意力都是短暂的。 如果你能抓住他:班克西入侵纽约的重演|Alex Suskind | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 那个短暂的喜剧时刻体现了Aidy Bryant的最佳状态。 艾迪·布莱恩特是如何悄悄成为你最喜欢的《周六夜现场》明星的 
 但这种印象转瞬即逝，难以形容，很快我就忙着让每个人都在车里安顿好。 离奇的故事|各种 
 没错，他给了她我所做的一切，同时也给了她财富带来的转瞬即逝的快乐。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 哈特尔顿夫人回顾她短暂的胜利; 这在当时无疑是一场胜利，但却是短暂的。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 韦伯，那个长着一副硬朗面孔的高个子，注视着那些转瞬即逝的符号，他的脸像石头一样。 《星星》《我的兄弟》埃德蒙·汉密尔顿 
 但是这世上的一切都是短暂的，所以要达到真理是不容易的。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德